有無人試過右邊上腹肋骨位痛

前幾日訓醒無啦啦右上腹肋骨個位按壓痛，坐同企都唔痛，係用手按落去先痛，去醫院驗完血＆尿，照完超聲波＆X光，醫生都係話肝膽無事都正常，check唔到啲咩問題

依家都成日都會禁下個位，禁完痛又亂諗，想問下有無人試過上腹最下邊條肋骨位痛嘅經歷

試過右下又係禁佢先痛，或者伸懶腰就痛
又係照肺，照超聲波無野

之後唔理佢就無咩事

似係橫隔膜問題？
呼吸嗰啲有冇事先

係啊，側訓都唔得

呼吸無野，係按到同個腹用力整到就痛